<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    
    <title>Živě.cz</title>
    <link>http://www.zive.cz/default.aspx</link>
    <description>
    </description>
    <language>cs</language>
    <pubDate>Sun, 27 Jun 2010 19:00:00 GMT</pubDate>
    <image>
      <title>Živě.cz</title>
      <url>http://www.zive.cz/Client.Images/Logos/logo-zive-rss.gif</url>
      <link>http://www.zive.cz/default.aspx</link>
    </image>
    <item>
      <title>Altap Salamander 2.53 konečně ve finální verzi</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/altap-salamander-253-konecne-ve-finalni-verzi/sc-4-a-152854/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152854</guid>
      <description> Před týdnem se objevila finální verze Total Commanderu 7.55 a nyní přichází finální podoba konkurenčního Altap Salamanderu 2.53 . Mezi novinkami naleznete vylepšenou funkci pro porovnání adresářů. Můžete nově z porovnávání vyřadit vybrané soubory nebo složky. Při kopírování a přesouvání souborů či ...</description>
      <pubDate>Sun, 27 Jun 2010 13:50:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nový Firefox 3.6.6 upravuje chování zásuvných modulů</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/novy-firefox-366-upravuje-chovani-zasuvnych-modulu/sc-4-a-152849/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152849</guid>
      <description> Ve středu jsme psali o vydání nového Firefoxu 3.6.4 , který po dvouměsíčním čekání přinesl vylepšenou ochranu před neočekávanými pády prohlížeče. Mozilla totiž oddělila běh některých zásuvných modulů od zbytku jádra, takže případný pád některých z nich neohrozil zbytek Firefoxu. Po pěti dnech ale ...</description>
      <pubDate>Sun, 27 Jun 2010 09:28:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nejlepší program pro rozpohybování GIFů</title>
      <link>http://www.zive.cz/clanky/nejlepsi-program-pro-rozpohybovani-gifu/sc-3-a-152829/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152829</guid>
      <description>Pohyblivé obrázky, bannery i odkazy pro webové stránky můžete velice rychle a jednoduše vyrobit pomocí aplikací pro animování souborů ve formátu GIF. Jaký program je pro to nejlepší?</description>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chystá se opravná aktualizace antiviru Avast Free</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/chysta-se-opravna-aktualizace-antiviru-avast-free/sc-4-a-152840/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152840</guid>
      <description> Vývojáři antivirového programu Avast chystají opravnou aktualizaci , prozatím s číselným označením 5.0.590 . Mezi novinkami můžete nalézt zmínku o vylepšené spolupráci Avastu se systémovou funkcí „Obnova systému“. Vylepšena dále byla stabilita AswSP.sys a aswTdi.sys, které slibuje lepší ...</description>
      <pubDate>Sun, 27 Jun 2010 09:47:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Týden Živě: Proč výrobci plní notebooky harampádím</title>
      <link>http://www.zive.cz/clanky/tyden-zive-proc-vyrobci-plni-notebooky-harampadim/sc-3-a-152842/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152842</guid>
      <description>Proč výrobci notebooků neprodávají čistá Windows, proč chce ruský prezident vybudovat vlastní Silicon Valley a proč se radují v YouTube? Sledujte letní Týden Živě.</description>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Madagaskarskou divočinou: cestopis</title>
      <link>http://digiarena.zive.cz/madagaskarskou-divocinou-cestopis</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152853</guid>
      <description>Madagaskar je rájem pro fotografy. Snad nejlákavější je jedinečnost snímků, jelikož co vyfotíte dnes, zítra již může být zcela jinak. </description>
      <pubDate>Sun, 27 Jun 2010 10:18:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Solomon Kane: recenze filmu</title>
      <link>http://avmania.zive.cz/Titulni-strana/Solomon-Kane-recenze-filmu/sc-21-a-2174/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152848</guid>
      <description>V démony sužované Anglii šestnáctého století poznává puritán s ostře nabroušeným mečem, jaká cena se platí za dávné hříchy. </description>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple iPhone 4: recenze</title>
      <link>http://iphonemania.mobilmania.cz/iPhone+4+recenze</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152845</guid>
      <description>První věc, které si všimnete? Nový tvar. I když je „čtyřka“ ve všech ohledech lepší, přesto je štíhlejší. Druhá věc? Displej. Je famózní. iPhone 4 je nejlepší mobil na světě!</description>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2010 11:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>11 tipů pro efektivnější hledání</title>
      <link>http://jnp.zive.cz/11-tipu-pro-efektivnejsi-hledani</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152846</guid>
      <description>Vyhledávání přímo ve Windows nabízí několik zajímavých postupů, kterými vše zrychlíte. Jak hledat tak, abyste dosáhli co možná nejpřesnějších výsledků? Prozradíme vám to.</description>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2010 06:28:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Porno má konečně svou vlastní doménu XXX</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/porno-ma-konecne-svou-vlastni-domenu-xxx/sc-4-a-152844/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152844</guid>
      <description> Známý vtip říká, že si obsah celého internetu můžete vypálit na dvě cédéčka, pokud vynecháte porno. Webové stránky věnované sexu jsou zkrátka nedílnou součástí internetu a bezesporu byly hybnou silou rozvoje online videa nebo placení za obsah. Nyní získaly erotické weby vzácné privilegium, mohou ...</description>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gmail vylepšuje práci s přílohou, umí zobrazit dokumenty Wordu</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/gmail-vylepsuje-praci-s-prilohou-umi-zobrazit-dokumenty-wordu/sc-4-a-152843/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152843</guid>
      <description> Google přidal další užitečnou vlastnost do freemailové schránky Gmail. Pokud vám někdo pošle v příloze e-mailu textový dokument ve formátu Microsoft Word , tedy .doc či novější .docx , můžete si je přečíst přímo v Gmailu. Odpadá tak nutnost uložení přílohy, stažení na disk počítače a následné ...</description>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Facebook zablokoval Twitteru přístup k seznamu přátel</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/facebook-zablokoval-twitteru-pristup-k-seznamu-pratel/sc-4-a-152839/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152839</guid>
      <description> Vlastníci Twitteru moc dobře ví, že velká spousta uživatelů využívá nejen Twitter, ale i Facebook a další sociální sítě. Hledají proto vhodný způsob, jak uživatelům nabídnout něco více a navíc na tom něco získat pro sebe. Vývojáři se na svém blogu pochlubili , že vylepšili funkci pro hledání ...</description>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sony NEX-5: první pohled (video)</title>
      <link>http://digiarena.zive.cz/sony-nex-5-prvni-pohled-video</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152837</guid>
      <description>Nový nejmenší fotoaparát s výměnnými objektivy se snímačem APS-C formátu hned zaujme. A jak se s NEX-5 fotí? </description>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Finální Opera 10.60 se blíží, tentokrát pro Windows, Linux a Mac OS X </title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/finalni-opera-1060-se-blizi-tentokrat-pro-windows-linux-a-mac-os-x/sc-4-a-152838/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152838</guid>
      <description> Norská společnost Opera to se svým stejnojmenným webovým prohlížečem rozjela na plné obrátky. Od pondělí tohoto týdne každý den poctivě vydávala testovací verze Opery 10.60. Konec pracovního týdne završila taktéž pracovně: vydala rovnou dvě testovací sestavení. Vývojáři opravovali chyby ...</description>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Zprávy Živě: Rapidshare mění pravidla</title>
      <link>http://www.zive.cz/clanky/zpravy-zive-rapidshare-meni-pravidla/sc-3-a-152841/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152841</guid>
      <description>Podívejte se na poslední předprázdninový díl a dobré vysvědčení, nebo blížící se zaslouženou dovolenou oslavte třeba návštěvou muzea počítačů. Uvidíme se po prázdninách.</description>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nová aktualizace pro Chrome 5.0 stála Google dalších 500 dolarů</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/nova-aktualizace-pro-chrome-50-stala-google-dalsich-500-dolaru/sc-4-a-152835/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152835</guid>
      <description> Na konec pracovního týdne si pro nás Google připravil aktualizaci webového prohlížeče Google Chrome. Nová verze 5.0.375.86 povoluje integrovaný Flash Player přehrávač a opravuje pět bezpečnostních chyb. Dvě středně závažné bezpečnostní chyby se týkají XSS v JSON odpovědích a problémů s pamětí při ...</description>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2010 11:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Třetí IE9 Platform Preview: Opět o kus rychlejší</title>
      <link>http://www.zive.cz/clanky/treti-ie9-platform-preview-opet-o-kus-rychlejsi/sc-3-a-152832/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152832</guid>
      <description>Microsoft uvolnil volně ke stažení třetí verzi testovacího Internet Exploreru 9 Platform Preview. Umí přehrávat HTML5 video i zvuk, rozumí Canvas a je opět rychlejší a vybavenější.</description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stáhněte si beta verzi nových Windows Live Essentials</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/stahnete-si-beta-verzi-novych-windows-live-essentials/sc-4-a-152836/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152836</guid>
      <description> Microsoft uvolnil veřejnou beta verzi svého připravovaného balíčku zdarma dostupných aplikací Windows Live Essentials. Všichni zájemci si tak mohou v předstihu vyzkoušet nové programy ještě před tím, než v průběhu léta vyjde finální sestavení. To bude dostupné skrze aktualizační službu Windows ...</description>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2010 09:39:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Živě T-10: MSN TV aneb televize podle Microsoftu</title>
      <link>http://www.zive.cz/clanky/zive-t-10-msn-tv-aneb-televize-podle-microsoftu/sc-3-a-152831/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152831</guid>
      <description>Před 10 lety se rozhodl Microsoft vstoupit na televizní trh se svým zařízením MSN TV (WebTV). Podobně jako u Google TV, k dispozici byl samozřejmě i set-top box.</description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Finální Thunderbird 3.1: vylepšený IMAP, nové nástroje a lepší vzhled</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/finalni-thunderbird-31-vylepseny-imap-nove-nastroje-a-lepsi-vzhled/sc-4-a-152833/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152833</guid>
      <description> Půl roku od uvedení desktopového e-mailového klienta Thunderbird 3.0 vychází další významná verze, tentokrát s číselným označením 3.1. Vylepšuje stávající funkce a přidává nové, které vývojáři nestihli přidat do Thunderbirdu 3.0. Oproti původnímu plánu přichází s více jak dvouměsíčním zpožděním. ...</description>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2010 07:43:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Medveděv chce ruské Silicon Valley, setkal se s Jobsem</title>
      <link>http://www.zive.cz/clanky/medvedev-chce-ruske-silicon-valley-setkal-se-s-jobsem/sc-3-a-152830/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152830</guid>
      <description>Ruský prezident plánuje otevřít vlastní výzkumné centrum ne nepodobné slavnému Silicon Valley. Nový komplex by měl během následujících dvou let vyrůst ve Skolkovu nedaleko Moskvy</description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft otevřel čtvrtý obchod v den začátku prodeje iPhone 4</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/microsoft-otevrel-ctvrty-obchod-v-den-zacatku-prodeje-iphone-4/sc-4-a-152828/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152828</guid>
      <description> Čtyřiadvacátého června 2010 se do historie zapíše především jako den, kdy se po celých Spojených státech vytvořily nekonečné fronty tzv. “iOvcí” čekajících na začátek prodeje nového telefonu iPhone 4 od Applu. Prodeje jsou zahájeny typicky v kamenných obchodech Apple Store, kterých má kalifornská ...</description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 14:32:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tak vypadá GTX 460: netradiční chlazení a délka jen 23 cm</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/tak-vypada-gtx-460-netradicni-chlazeni-a-delka-jen-23-cm/sc-4-a-152827/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152827</guid>
      <description> Čínský PC Inlife zveřejnil fotografie referenčního provedení připravované GeForce GTX 460 osazené novým, zatím neuvedeným jádrem GF104, druhým čipem Nvidie s architekturou Fermi. Pro začátek se údajně připravují dva modely, zatím pracovně označované jako GeForce GTX 460 1 GB a GeForce GTX 460 768 ...</description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 14:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft prodá každou sekundu 7 kopií Windows 7</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/microsoft-proda-kazdou-sekundu-7-kopii-windows-7/sc-4-a-152826/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152826</guid>
      <description> Také Microsoftu se daří výborně prodávat jejich stěžejní produkt. K dnešnímu dni se prodalo 150 milionů kopií nového operačního systému a Brandon LeBlanc na Windows Team Blogu opět konstatoval, že Windows 7 jsou nejrychleji se prodávanými Windows v historii. Microsoft údajně každou sekundu prodá 7 ...</description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 13:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Už i Google má svůj web s ukázkami HTML5</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/uz-i-google-ma-svuj-web-s-ukazkami-html5/sc-4-a-152825/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152825</guid>
      <description> V poslední době se roztrhl pytel s prezentacemi, které chtějí ukázat, jaké výhody v sobě skrývá HTML5, ale zvláště nové techniky CSS a Javascriptu. Podobné prezentace dnes nabízí Apple HTML5 Showcase , Microsoft má zase svůj Test Drive a Chrome měl (a nadále má) svůj poměrně rozsáhlý Chrome ...</description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 12:38:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pozor na podvodníky, snažili se prodávat falešný MacBook (aktualizováno)</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/pozor-na-podvodniky-snazili-se-prodavat-falesny-macbook-aktualizovano/sc-4-a-152824/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152824</guid>
      <description> Aktualizováno: Na webu prodejce se objevila informace o zrušení aukce a stažení napodobenin základního bílého MacBooku z prodeje. Podle výrobce vše vzniklo nedopatřením a neznalostí. Více si můžete přečíst zde . Drzost některých prodávajících na aukčním portálu Aukro nezná mezí. Bohužel, někteří z ...</description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 10:51:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nová funkce YouTube: zvuk vuvuzely v každém videu</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/nova-funkce-youtube-zvuk-vuvuzely-v-kazdem-videu/sc-4-a-152822/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152822</guid>
      <description> Google vtipně zareagoval na fotbalové mistrovství a vuvuzelové šílenství. Kdybyste tohoto protivného zvuku doprovázející každý fotbalový zápas měli snad málo, můžete si jej pustit na pozadí každého videa na YouTube. V přehrávači totiž přibyla nová funkce, která to umožní. Aktivuje se tlačítkem se ...</description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 10:12:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Impozantní Acer Aspire Ethos 8943G (video)</title>
      <link>http://www.zive.cz/clanky/impozantni-acer-aspire-ethos-8943g-video/sc-3-a-152804/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152804</guid>
      <description>Notebook Acer Aspire Ethos není nejlevnějším, nejlehčím nebo nejvýkonnějším počítačem. Nedá se mu ale upřít mimořádná elegance.</description>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Advanced Installer: Profesionální vyráběč instalátorů</title>
      <link>http://www.zive.cz/clanky/advanced-installer-profesionalni-vyrabec-instalatoru/sc-3-a-152813/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152813</guid>
      <description>Tvůrci programů obvykle jako poslední krok vytvářejí instalátory, které mají potenciálnímu uživateli dostat jejich dítko pohodlně do počítače. Lze k tomu využít i velmi pokročilých nástrojů.</description>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nový Gimp 2.6.9 vylepšuje stabilitu a opravuje chyby</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/novy-gimp-269-vylepsuje-stabilitu-a-opravuje-chyby/sc-4-a-152793/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152793</guid>
      <description> Po delší době vyšla další verze bezplatného grafického editoru The Gimp. Nová verze 2.6.9 opravuje výběr textu, úniky paměti a problémy s nástrojem pro načtení a uložení. Vývojáři dále opravili chybný export do formátu Alias PIX a několik GEGL operací, které způsobily pád Gimpu. Uložení do formátu ...</description>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Flock „Chrome“ Beta: prohlížeč se slibnou budoucností</title>
      <link>http://www.zive.cz/clanky/flock-chrome-beta-prohlizec-se-slibnou-budoucnosti/sc-3-a-152783/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152783</guid>
      <description>Webový prohlížeč Flock, který utekl od Firefoxu ke Google Chromu. Nabízí podporu pro Twitter, Facebook, YouTube a Flickr. Zatím ale bez pokročilejších funkcí.</description>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fotografie týdne: Vegetarian</title>
      <link>http://digiarena.zive.cz/fotografie-tydne-vegetarian</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152820</guid>
      <description> </description>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2010 05:59:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Test Apple Macbook Pro 13“: Jednoliaty hliník</title>
      <link>http://www.zive.sk/test-apple-macbook-pro-13-jednoliaty-hlinik/sc-3-a-288809/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152821</guid>
      <description>13 palcový Macbook má hliníkové UniBody telo a výdrž batérie vyše 10 hodín. Samozrejmosťou je tichý chod a kvalitné spracovanie.</description>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Skype se dostane do každé aplikace, získá totiž nové SDK</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/skype-se-dostane-do-kazde-aplikace-ziska-totiz-nove-sdk/sc-4-a-152788/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152788</guid>
      <description> Skype už před nějakým časem změnil majitele a prvním větším novým projektem je SkypeKit. Jedná se o nové SDK pro vývojáře, které by mělo umožnit zakomponování funkcí Skypu do libovolných programů, chytrých televizorů atd. SDK sice Skype nabízel už dříve, jednalo se ale o velmi jednoduchý systém. ...</description>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 11:58:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Podivuhodná novinka: neviditelná myš k počítači</title>
      <link>http://www.zive.cz/bleskovky/podivuhodna-novinka-neviditelna-mys-k-pocitaci/sc-4-a-152786/default.aspx</link>
      <guid>http://www.zive.cz/default.aspx?article=152786</guid>
      <description> Představte si počítačovou myš, která nemá žádný snímač, žádné tlačítko, kolečko nebo jiný ovládací prvek, nemá tvar, ani materiál, prostě neexistuje. Přesto jí však můžete používat k ovládání počítače. Vysvětlením je prototyp výzkumníků ze slavného MIT (Massachusetts Institute of Technology) – ...</description>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2010 10:42:00 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>